好耐先覆但認真覆 同 好快覆但hea覆

邊個好d 同埋分別代表d咩

後者

點解ge

好耐先hea覆

前者
唔鍾意覆太快
好chur
得閒覆下
會傾得長久同舒服啲

好耐但hea覆

或者唔覆

都係 尤其有時要諗下點覆

極度認同 或者不停開新話題嗰啲都好辛苦

如果要呢兩個揀我會同對方講
屌你咪撚覆 冇心傾傾黎托柒

有時對方唔想 但我想

係因為忙所以唔覆定點
想傾既人一定會盡力覆

又唔係冇覆 不過永遠我主動

試下唔好搵佢咁密 睇下佢會唔會主動搵返你

唔會就可以收皮？

試過

我嗰個直頭唔覆

前者正，有心機

前者 咁就長傾長有

又唔好太耐
唔係太忙嘅話十零分鐘我覺得差唔多

算快

原來咁就叫chur.....

哦 哈哈

十零分鐘

放棄啦 好辛苦架

係wts版面目錄
睇完就算

邊個好啲我諗都要睇你自己。
因為兩邊都有好壞

好耐先覆但認真覆，
會比人嘅感覺係經過思考，
對答會比較自然。
但缺點係你要等佢嘅回應。

後者，好快覆但hea覆，
會比人一個好隨便嘅感覺，
亦未必有啲咩內容。
而自然都要諗下點回應佢，開新話題。
優點咪你唔使等佢回應。

好耐先覆+hea覆

Hea 覆不如唔好覆

兩樣都唔好
無代表d咩
佢鍾意點就點
比佢好似撚狗咁撚

超過一日我覺得就耐等濟
極限一日至少覆一次啦

我覺得睇咩關係

咁就明顯係唔想理你
想你自動收皮但又唔想太直接

前者先可以維持到

明顯前者

試過 嬲到仆街
不如咪撚覆？

前者 唔介意等 只要係認真覆

前者 咁先keep到個質數
同男朋友最多都係隔一粒鐘到點都會覆到一次

質素

我自己好耐認真覆通常係有壓力怕影響關係
快hea就係擺明I don’t fucking care
其實兩樣野殊途同歸，就係唔想理你

搭單問
大家覺得對方幾耐先覆一次係舒服嘅呢？

+1，我習慣一日好得閒時先一口氣覆一兩次，但每次都係覆超級多，然後對方又俾我改變到一樣，又覆超級多，大家當留言錄音機咁用 反而一直自然keep住永遠無中斷。不過同日或隔一日係ok，有啲隔成三日以上嘅我都會抱怨話已經去到明信片等級

真 根本大部分人只會有呢個situation

個人覺得 睇情況
如果都係上班族咪隔耐啲
如果都係學生咪覆密啲